[An/Ios] 《SINoALICE》

SINoALICE
類型：RPG
配信日期：2017年6月6日
付費方式：免費（遊戲內課金）

原作·開發總監·劇本：橫尾太郎
音樂：岡部啓一·MONACA
角色設計：ジノ（GINO）
開發·發行：Pokelabo、SQUARE ENIX
聲優：M·A·O、上田麗奈、伊藤靜、今村彩夏、本渡楓、內田真禮、三瓶由布子、能登麻美子、喜多村英梨

事前登錄特典
魔晶石x210個+魔具「傀儡ノ封竜」+限定ジョブ「いばら姫」+ナイトメア「忠臣の偽りフィーナ」+強化素材+進化素材

開定先

留名

今日3號咋喎

留名做老屎忽

咩公司

Square Enix
Nier個間

留名等玩

就咁睇佢故事背景介紹已經feel到黑黑地
唔知劇情會唔會真係咁黑

送2b所以玩

期待左好耐
但遊戲性應該唔高

事前登錄係咪twitter follow左就得

新手lm

支持等左成2個月

等繼續等

link 都無條學人開post

為左nier先玩

睇PV入面既gameplay
遊戲方式好似好舊好無聊

link?

玩緊nier留名

SE整嘅apps多數都
有橫尾就期待一下啦

垃圾古老gameplay，要有足夠強嘅世界觀同演出先補救到

事前佢好似會全部人派 就算冇登記都有

睇gameplay好似好farm
純粹支持下nier同橫尾

仲有bgm

抽武器

為左2b好期待，但se出品
垃圾game保證
睇埋game play就知玩一陣就要del

睇女的GAME
J完就算啦
邊有人長玩

1個月之後出ranking鬥高分

好多老朋友
近期冇咩好玩 希望呢隻可以煲到一排

等咗好耐希望唔會失望

睇廠都唔會期望啲咩

SE唔係最大問題，pokelabo 先係伏

手遊天尊

雖然好期待不過中伏居多

本來好期待，但見到個玩法之後

樓上仲有Pn 同學生妹

留名打丁

Hugo ?

白娘係邊

我又say 個 hi , 雖然你地應該唔知我係邊個

聽日幾點開

午後 12 or 3掛

好似晏畫開，留名得死ser

想抽2b

好似送

2和b

送

呢個好笑

想問下咁多位資深手遊巴打
隻game 係咪9成出ranking/pvp 之類既19野

棄定都得

LM做老屎忽
雖然SE出品一定變垃圾game

應該係抽武器同時會有武器送角色？

シノアリス【6月6日午後 配信！】‏已認證帳戶 @sinoalice_jp 9 分鐘9 分鐘前
更多
【現在、最終確認中です】
先程、App Store、Google Playにてシノアリスを公開しました。
既にアプリはDL可能な状態ですが、正式サービス環境にて最終確認中のため、現在まだプレイいただけません。
正式サービス開始は【15〜17時】の予定です。今しばらくお待ち下さい。

Pokelabo, Inc.「SINoALICE ーシノアリスー」

iOS

qoo app有得down定先，但未入得

如果真係咁好快棄得

hea玩J下囡囡

Gbf

LM 等無限首抽

好似話一來就刷得，唔洗搞勁長既任

又係你

留名等開服

伏味濃

自動戰鬥

2點開ser?

叫我呀?

2B留名

遊戲性好似伏味濃
睇黎真係J劇情/BGM同囡囡(雖然下一秒可能就死)

btw驚已down
等開ser

你唔記得我

留名中伏，因為有2B先留意呢

4DG第一任團長點會唔記得
但你好不滿我咁喎

幾點開
準備J
早J早棄驚

2-4點

Download唔到

lm

pokelabo 真係伏味濃
今次有少少勢，希望做得好 d

我估se本身都係諗住hea出
之前話估唔到咁多人事前登錄

屌發生咩事
個個變貧乳再加塊遮胸布

2點開波

留夠玩刷首抽驚

準備中伏

想抽人魚

有無人玩到

未開ser

Se
玩兩野準備棄

希望玩到一個月

我要2B A2呀

棄GAME

LM

首抽完del game

仲未得

改時間

個名幾似
一開始以為眼花

屌樓上兩個名

改幾點

15-17

I know that feel bro

日本時間黎

都係2至4點
日本夏令時間係比人快1小時的

咁邊有改

Sor 成日記錯 諗住香港2點開 一見到就覺得係香港15-17

on撚9

係UMP+9
唔關summer time事

香港早日本一個鐘呀柒頭

GMT
玩少前太多

咪講左睇錯囉

仲未開，應該送石

佢寫鬆兩個鐘
我諗無

你確定？

好多笑點

好似遲一個鐘

點會不滿呀 打合招呼姐

希望唔好棄驚

上面

笑人前其實可以google 下先

諗住話人柒點知自己柒左

做咩事

早腸仲未睇到笑點？

未

香港「早」日本一個鐘

有咩問題

係遲

你認真

事實係日本快香港一個鐘

我又開公會...你入唔入

早膠

哦,我終於知咩事
香港早日本一個鐘 解讀左做 依家香港3點,日本4點

早腸

好簡單
如果我約你3點係街等,我早你半個鐘到
咁我姐係幾點已經到左

你個機友 媽高去左邊 宜家大部分前4DG 成員都係呢度

真絲哥老是常出現

一般會用快/慢

岩呀,所以由一開始已經1999
不過唔知條友係真心定點

為左2B 留名

係咪玩就自動送?

準備開始刷首刷

就4點都冇野既..

最好4點都無野～派石

入早腸,我信

2B我黎喇

為Nier留名

Game已入

I WANT A2

玩得

入得

SER已開

SS+S槍

隻GAME係抽武器唔係人?

呢D先係首抽

應該同GBF一樣
部份武連角

秒辣首抽

開得波未？

超撚快刷首抽,正

幾好
一入game就首抽

中左一把SS偽りの勝者
仲有幾把S
好無就咁開局?

又係時候濫用公司wifi

download唔到data既 hold死0%

隻驚岩岩先出,邊有人答到你

我抽得4把S

0% +1

2把ss唔撚理了反正撚兩撚就唔撚

屌那聲咁快死SER???

岩岩出就問好唔好開波既人到底有幾on9

sor

Ss琴

kill app再入無事了

太爽了
蚺SS都唔開波

日版apps store打日文或者英文都搵唔到隻驚既

你打錯字

中卑劣,唔想要....

我覺得係橫尾玩野喎
邊有可能咁好死

打sinoalice已經有
你拉落少少

屌...想要正義呀,居然仲未比人抽

喜多村

點抽

正義冇得抽

竟然比最頂果2個攻略apps超前左

loading 100萬年

抽果陣,唔係得兩隻SSR角一隻SR角咩???

隻GAME應就快MAIN

個ser死死地

抽中武器=抽中人?
定係分開抽?

白娘here

開波頭10抽一定係武器?

出角色解放武=出角色

入唔到

無限loading

ERROR

完

笑左，睇唔明日文唔知發生緊咩事

咁係咪SS既武就已經係?

光速玩完

屌,我夠唔識啦,自己刷多兩次就知咩事啦

開左SER有冇10分鐘

好多bug啊
掃完小朋友禁唔到ok出返去要kill app
入返app loading完又禁唔到ok

去拎相箱d野就load到卡死左
重入就error

垃圾game

一入GAME個SE黑白色咁真係好應景

全部都白色...

data到未down已經卡住咗

營運結束
感謝各位的支持

好廢

無限Error中

sever大爆炸

廢ser

官方之前吹撚到話無預期咁多人
所以拖多成個月先出
屌你依家咪又係極速玩完

我要刷首抽呀

岩嫁啦 拎去送殯

唔知
睇佢係咪好似GBF咁解放武先連角

咁首抽法
乜驚都死啦

唉返去玩陣nier先再入過黎

同GBF一樣

SE真真係唔死無用

笑

可唔可以講多少少
冇玩過GBF,唔知係點

首先, SINoALICE營運團隊非常感謝大家長久以來對SINoALICE的支持與愛護.

SINoALICE將屆時停止營運服務.

為了回饋玩家們無法玩的問題, 我們也沒有法子

利申9UP

各位可以番過隔黎玩pad同fgo

隻公仔好不安

只要係解放武
R都會連角

以前有入過4DG既朋友仔
加我LINE c2ho

部份武器係會送埋隻角色比你,所以呢度你係要抽到 角色武器 為目標

即係以哩隻GAME為例,有個女角叫卑劣嘅SSR角,只要你抽佢把專屬武器,即係'卑劣之大劍'你就可以有叫卑劣嘅SSR角

呢隻好正

首十抽武器後, 佢又會叫你係4個女角之中選一個既? 唔係好明個系統

就咁睇似乎同一個女角有唔同武器既版本

即係武器=角色呀,你抽中隻角嘅武器=擁有埋佢

死左SER所以未入到去睇,我諗大概你冇抽到角色都會叫你揀,所以唔關事

緊急維護時間未定

緊急維護

回溯了

已執

維護了

大家可以回家啦.jpg

要執粒了!

如果個SER係唔掂,一陣開返又係咁多人刷首抽,咪又再死過

再拖幾個月

結束

抵啦

屌

結束營運

神姬 PROJECT?

新驚不了

抽完第一野就見到維護

垃圾

最惡之物語原來咁解...

好有當年fgo影子

橫尾:

正

今日已售罄
大家明天請早

我去玩返FGO先

入都未入就死SER

屌 有冇人過完首抽入去玩過
改緊名已經收左皮

開SER, 然後死SER

入左, 打左1關就收皮

半個鐘都頂唔到

抽完打左一場，之後 收禮物 load 死

咁快死

今日橫尾太郎生日 ／ 大凶

即係有SS都未畢業

都估到

先睇你10抽中咩武器再配擅長角色

總共有3把ss可以解放角色

要有一開始個幾個角色名的SS先會送角色
好似係

An vs ios

push

好似武器可以裝好多把 頭身腳好似又有裝
會唔會到時要全身+武都要SS

S依存之魔書都會送角色

照咁睇最好中呢3把WOR, 有埋角色

處女之髓液

................

巴打 你病情唔輕

嘩屌
成五十幾把SS
得三把有角送

薯仔ser

個機率

所以比人入驚即十抽都冇所謂

一日唔中2把ss武連角就唔開局

其實抽隻人有咩用 (除左睇)

你入到隻驚先算啦

隻Game只係玩刷首抽

起碼中3把ss先起手啦

嘩屌原來得三隻人物抽
我頭先死ser前中咗隻琴女仲del咗

0.666％

我第一下都中左
首抽咁撚易有咩所謂
開到ser再講

推完1001可能都未開機

係0.03%

琴女機率up 0.666

所以想先攪清楚隻人有咩用
如果唔係3-4SS冇人都照去

我去訓陣先, 開ser叫我呀

咁你真係可以一睡不起了

IOS岩貧乳控玩啊

左邊都100%過到ios檢測 諷刺意味大D

唔係講緊個隻虚妄の提琴乜
上一頁又話0.034%既?

噢 誤會左
總之係上頁個張圖

Iphone審查

頂 洗走左琴女

pick up左既SS先0.666
但仲未係最高階
最高階既L仲要突10次

咁既勢
睇黎好快就會洗走埋隻驚

如果要食自己突破真係仆街

se

Itune唔見有得下載？

營運結束咗
你太遲入黎

期待挑戰fgo開ser 紀錄

好似死咗人咁
幾時開服我要真扎bbg

隻game唔係執咗咩

散水囉

7.5分

我要M.A.O同喜多村啊

收工

營運結束，感謝大家10分鐘以來的支持，有緣再見

真架？

yes 可以del app了

各位巴打同清，下隻game 再見

真啦
無人課得切金

好想瘋狂首抽呀

仆街，垃圾ser，開完又維護，唔知開黎做咩

橫掂都要維護,趕得切開SER唔洗賠多樣

屎忽都未坐暖就營運結束

屌 諗住放工可以玩新game 仲維護緊

借share

改做日文會唔會仲好啲

maaya bbg同好

維修至2046

原來係咁，開一開就為左達成目標

咁樣緊急維護完咪又要派野 應該係

記得之前有隻game話維修，點知維左幾日，官方直接出通告話結束營運

咩驚咁得人驚

有冇人有メンテ解除ツール

假野你都信

現在在推特有一款叫做“シノアリス強制メンテナンス解除ツール”(SINoALICE強制維護解除包)的手機流氓軟件正在蔓延。
目前官方的解決方法如下：
1，，登入推特。
2，點擊這個鏈接：
3，然後找app綁定的地方(圖片紅色標示)，並將看似可疑的軟件解除綁定(看圖片標示)。
如果有可憐的孩子中了招的話，可以嘗試使用上述方法～

有印象
隻game d角色好似左抄右抄結果直接收皮

好撚好笑

覺得好好笑

仲諗住有新GAME玩可以解悶

即管扮

如果開服就維護係一種宣傳手法 你贏

玩緊啦
不過用左會變成咁

哦

小事啦
Laplace Link 2015年11月 CBT/ 2017年1月 total OBT total Beta 2次
隻game冇正式出過、2017年4月26宣布開發終了收埋皮

見你講到咁特別,特登上去搵下咩黎
佢個官網做得相當用心喎

睇嚟要等到聽日

隻game神在beta同你講item會續去正式版、CBT / OBT都開課金機能想吸金

維護吧！愛麗絲

真係SIN

開服tan90

8點留名

辣殺驚

有冇an 機link

維護到聽日

大家可以瞓覺啦

比你講中左

【緊急メンテナンス状況について】

5月に実施した高負荷対策にて見込んだ規模を遥かに上回る未曾有の同時接続数を頂き、
シノアリスにて準備をしていたCDNサーバー及びDBサーバーが臨界点を超えたため、
現在、緊急メンテナンスを実施して、復旧対応を進めております。

復旧対応として、緊急で数倍単位の更なる大規模サーバー増強を行うため、明朝までにメンテナンスを完了することが困難な状態です。

シノアリスをお待ちいただいている皆さまを更にお待たせすることになってしまい、大変申し訳ございません。

本メンテナンスに関するお詫びにつきましては、正式サービス開始後にアナウンスをさせていただきます。

メンテナンスを終了し、正式サービスを開始する際には、改めてご報告をいたします。
皆さまには大変ご迷惑おかけいたしますことを、心よりお詫び申し上げます。

明早維護好都困難，無期

每日開10分鐘俾大家玩

搞咁撚多宣傳都唔整勁d個SERVER

每年嘅6月6日先有得玩十分鐘

FGO開server初期維修紀錄挑戰賽
Heroes come a challengers: \SinoAlice/!!!!!(WWE入場式

一入就刷首抽 咩ser都死

到底可唔可以破到FGO記錄

手機不嬲都用少少錢賺大大錢

FGO 個RECORD 冇幾耐就俾垃圾GF 破左
成個月都冇得玩

挑咗FGO先啦
一黎就打大佬後面冇野玩架啦

講開服維修點都嬴唔到wonder flick
開完服出十次維修延期公告，由 2013年維修到 2014

就黎散得場
見到有公會戰意欲減一半

其實係咪用水晶抽易D中傳說 用幾百金幣抽乜撚都冇
用50水晶 1抽就中

然後為左洗負評，換第個app 放上app store
最後收埋皮，都算係傳說啦

WF 個紀錄應該無 game 破到， 除非 level 5 自己破 （佢就黎有新手遊出 ）

雖然唔係手機game，前果排dmm出左隻web game開ser 5粒鐘左右之後就main左一個禮拜，之後直接main到下埋架，依家由頭plan過beta test啲野

咩驚，想知

Down完玩唔到

Xeno Magia
你會見到DMM寫佢事前登錄，因為佢係開完ser之後下架復原返

問左橫尾，佢話維護係劇情一部份

大家唔好氣餒

屌全日番工忙無時間開黎玩下...
收工先見維修咁耐...未創角無補償.....

有R18版
咸驚嚟

【お知らせ：ストア掲載画像について】

各ストアのアプリページには、全年齢対象の画像を掲載しておりますが、ゲーム内では今まで公開してきた、シノアリスのレーティング設定に即したキャラクター画像を楽しんでいただけますので、ご安心下さい。

緊急メンテナンスにより、皆様をお待たせしてしまい大変申し訳ございませんが、復旧対応完了までお待ち下さい。

等到變Fiona了

執左未

卑劣係灰姑娘....邊到似

玩都未玩到就知邊隻勁

淨係想要靜姐

白雪姫好似RWBY個weiss

玩都冇得玩 出評價把撚咩

開盤
我估聽日下午6點

想j 2B都咁難

真
唔係2b真係wfc

聯動話延遲左去夏天喎,到時直接送2b

btw 我開始覺得不如直接開返隻nier 重玩多次仲好

開未

估下今日開唔開到Ser

睇個勢今日都無得玩

池田エリカ？

我估下個月

準備奇蹟之2分鐘

一陣維護完block哂海外IP就好笑

挑戰fgo成功

app store已評1粒星

日本仔封國唔出奇

SE邊有可能咁蠢
封左大陸依條大水魚賺少幾多

入到

開左

冇data 收工先有wifi

睇下頂到幾耐

0%唔郁既

頂唔頂到十分鐘

入左

奇蹟2分鐘

最勁嗰隻原來係免費

琴女開算

抽到Alice先開波

抽野動畫係咪踢甩咗個頭就出ss

首刷會送埋角既SS武係咪得3把

呢隻同之前隻union聯盟好似

唔止首抽，目前個pool得3把ssr武連人，其中2個pick up緊

1抽中就好 唔想刷

咁真禮係點拎

刷係要DEL GAME?

入到？ 0%唔郁

事前點拎？

抽完有得比你選人

事前全部人都有

開始死死地

又死左？

完
每日俾你試玩10分鐘

係咪又死左

係咪又死過

又死

唔一定

每日十分鐘 維護好輕鬆

唔係 我岩岩先出S

奇蹟之十五分鐘

頭先拉甩咗條繩就出ss

係咁接連有問題

又死屌

每日十分鐘

死左啦

傳說中既神作呀~~~

死SER都係其中一個END

今日嘅開放時間已經完結，多謝支持

仲得WOR

已刷完

係唔係del得驚

首抽人流管制

server開始多人

連接有問題仲係仲download緊data

cc ge翻cc post講啦 冇人推post

又死左 準備10抽

玩左咁耐
我冇睇過標題同武器以外嘅嘢

走啦你

on9

媽的 打一下斷一下
不如整好個ser先打啦屌你

咩玩左咁耐,尋日你咪又係玩得10分鐘

隻game刷完首抽就gameover架啦
你估真係咁好玩咩??

依個真

hi 又見到你

奇蹟的30分鐘

SQUARE ENIX 不了

又入得返

0%

首抽係咪一定兩張S

刷呀

估計10分鐘後又死過

刷幾次都係得S

依家最高係SS定SSR 點解睇Qoo個邊見佢又有SSR 又SR既

岩岩中左SS 但冇角色. RE左

未搵到 教一教我OK?

S=SR ,SSR=SS..

入黎圍觀港豬俾se撚

明白 岩岩-6中左把SS弓 係唔係可以開波了 定或是位位巴打都刷緊幾件SS起手

我中得一把都RE了

刷到把武係連埋角色就可以起手
得幾把武有角色跟

好 咁我重刷 岩岩睇一睇把弓唔係專武

卡左係0%

而家冇事喎

求兩ss/專武

點解抽親都係武器? 武器&角色同一個pool?

最高係L
傳說級

Kill game 入過正常唔會有問題
應該係你網絡問題

一卡就KILL啦

左邊條女好慘,又甩頭又俾人dup

kill左好多次 岩岩重裝得左

仲會瞬獄殺

係唔係刷首抽最快既game

係好正

已中解JOB SS武

Lm

重覆有咩分別

想要SS劍

界限突破

點解裝都裝唔到

反正番工冇野做又有公司WIFI 刷佢老母

首抽係咪中一把ss 就開得？ 中左個琴咁既ss

終於見到標題同武器以外嘅嘢

係咪得兩把ss係連角色...

最好連角

最好中角色啦

首抽雙SS, 入去10連中埋主角

事前送隻角同多個SS武器

WA DIU

中左劍連角 開唔開好

但都係唔中

ID - 才才力三

開啦，我同你一樣都開左

果十抽有角？ 即係好似fgo 咁1個池出哂武同角？

本身1ss開左局 入驚再10連

入驚幾耐先有10連?

我送果五把ss武器都係一樣

揀個4隻角有咩意思?

才仔好波

又死死地

個角琴日維護前開
頭先入到驚後抽一次十連仲有155石淨

兩SS冇角..試下入去算

屌你呀

睇黎我係第1個4DG 跑出, 多謝你地, 加油

係咁gateway timeout

我連續三次去到98%就停咗唔郁, 有冇其他人都係咁?

2 SS 但兩隻都唔係送角色，開唔開好？

我開住先..唔對路再刷..

屌你老母臭閪垃圾

原來佢只係sr

冇角色

哈哈哈哈哈哈

入面第一次11連終於中左角色武 玩住先

刷10幾次得兩把普通ss

開唔開好

SAME 開左
入面仲有一次

電腦大爆炸

主角武我都係入左GAME 果10連先中

維護

又執左 thx

又要到12:30

放飯時間

又黎

一入即抽好吸引，抽三ss 不是夢
btw 第一抽...

單機啦你

死ser係值得開心

每日10分鐘

真係每日限時開放喎

限定遊戲

明天請早 多謝支持

起碼入到game打左一場藍色怪物

又派石

咁搞法真係唔掂

屌 仲未刷到

屌你老母 驚都未入到又維護

SS 武最好同一type [物理/魔法], 過關好似只可以用一隻角, 物理同魔法唔可以同時放落同一隻角
事前送睡眠(好似)同埋一個ss 魔法武

server大爆炸

抽某D武會開埋人

中左雙ss槌

抽完就死ser

刷左一次就又死ser

黎估下今日之內開唔開得返

今日多謝大家支持
請聽日繼續玩

我見有人講可以不停刷事前送個d石 刷到二千幾粒，唔知真定假，所以關ser維護

屌，我仲未抽到呀

點樣刷

每日限定

我覺得唔知好過知，俾你刷到成萬粒你荒佢唔會回收

到底有咩玩? 首抽模擬器?

屌 我未入過驚啊

係咪聽日12:30先開返?

已經變咗1330

隻game得首抽玩

之前有隻game叫放學後girls tribe又係bug石
嗰陣係維修完都冇回收到

每日限玩一個鐘

下次記得準時啲

玩完首抽既咁多位可以DEL驚啦, 營運結束

日本時間1330?

刷完 3SS 就停

格林威治時間1330

雖然唔知玩唔玩到
姑且翻譯下黎緊嘅活動

6月8日
收集Event 記憶的碎片
-Event專用的nightmare登場
-收集黑色的勳章，可以到交換所交換各式各樣的東西

6月14日
正義的鐵搥扭蛋
-掛着正義名號的那位角色的新職業，還有新的nightmare也會登場

邂逅Event(嫉妒的化身)
-談到嫉妒的話......？
-還重要的是新的nightmare也！！

6月尾
憎惡篇新章追加
防具型新Event
討伐型新Event

7月頭
PVP Event

7月中至尾
公會Event
追加Gallery功能

屌你搞好ser先傾活動啦
依家根本玩都玩唔到

真係好撚好笑, 開哂啲活動但係唔開ser

估下一陣開SER之後頂到幾耐

你確定係一陣

神之15分鐘

呢樣真

個ser咪真係開得一陣

岩岩訓醒追post見玩得，點知原來又維護 屌

隻game改名做SINoSERVER算啦

屌，一入game 就見到話執

加多15分鐘維護

又遲多15分鐘

好撚on9

之後再延到1點

屌你多左十五分鐘

正呀又有得等

營運：比多3個字我

係咁改時間

幫我撐15分鐘

我估2點-3點HKT先玩得

開15分鐘比你玩

有無巴打話我知開頭首抽完之後既流程係點
我除左首抽仲未入過去玩
聽講要揀角色？

收皮啦se

無盡嘅等待

延延下又要等到聽日

入到當爆機

好似入到

每天十分鐘

真係入到

不如今晚九點先開啦

爭取時間!

大家快手 限時活動

係咪ss先起手 ？

快啲刷!!

才仔...我都畢業喇

3 SSR?

每節十分鐘
大家把握時間

刷到一隻卑劣, 繼續刷

中左3把專武其中一把咋

只求アリス

想問下要咁多角做咩，都係出一個人打？

同求

真係十分鐘 頂我又卡

此節時間已到 請下一節再上

Rip

奇蹟之十分鐘

發覺自己好非洲

入GAME 入連未

完！多謝大家支持！

邊到有得睇專武係咩

其實我仲玩緊

我都玩緊

卡左係98%

正想連...我屌佢老尾

又死ser?

機率低到

再延長多15分鐘

長期保底

係咪要刷到有ss先開？

刷左十幾次都未見過ss

到底我會抽到解放武先 定係個SER死先呢

玩完都唔知自己玩緊咩，係咪我嘅問題

要刷到某三隻SS先好開局
SS有51隻

入到一次game咋我

第一次中左支枚比我del左

晨早流流7點半個咩End-A係咩黎

好在訓練有素
平時刷開D反人類首抽

End-A 開ser第三日營運終了

Gateway timeout
到而家淨係見過首抽畫面

個戰鬥系統都幾悶

平時果啲十分鐘抽一次
呢啲好正

時間已到
明天請早

ss都未見過

第二次用石既十連得保底1S

隻驚Auto 到完場

想刷到ALICE先開

佢個OPENING 同BGM 真係冇得頂
但係點解玩法會咁

ALICE唔係送咩

SE已經將最好玩果部份比你享受左先

屌，其實好唔好玩 ？
諗諗下不如停手唔刷棄game

玩刷首抽

玩頭30秒

呢隻刷首抽係咪要DEL APP再DL?
利申IOS

係

係咪一開驚果十抽冇SS就已經可以重刷？

當睇下圖睇下故仔
但每一節得幾句

玩緊，唔知自己玩緊咩
Auto到完

首抽都已經咁難出SS 仲要博埋連專
遲下公會戰 排名戰
真係玩首抽算 無課肯定唔洗玩

又係學日文既好機會

其實有人刷到未

連SS都未出過

無角 點好 re?

Nier automata gag黎

抽到咁玩得未？

S 既解放係咪要re ?

中左一個角色
大波波

點解有五把

中左一隻ss 都照去馬, 費事刷

反正遲下佢話送2b

其實係想要隻角多過把武

無限timeout同loading

出發

隻角唔係連住專出咩?

SS=0%

一開始果十連其實要刷到點先叫合格?
有時1SS 2S叫唔叫好?

有1隻SS解角就開得啦

屌 我隻2b呢

不過佢個玩法真係好悶

係咪一定要出角色先開得波？

唔要俾我 唔想刷

冇解角照上

3
3個專武中2個 係咪開得

game都入唔撚到

又死左?

你覺得呢

我就覺得要刷過

中晒3個先開啦

連強化素材都廿幾個 是咪bug 左

首抽咁易刷緊係刷到3個先開啦

3ss一專開波了

總有呢D鐘意炫耀嘅人

玩一場斷一場

中角色啦屌

個垃圾UI
一斷線就咩制都撳唔撚到

真絲留名做老屎忽

瘋狂轉圈圈

點為之解角?

係咁連線中斷彈返Title

又卡左

一隻SS係咪開得

乜都玩唔到喎

準備又維護

時段已到
請等一節

垃圾server

時辰到 時辰到
好走快兩步

棄game啊屌 斷完又斷

隻 Game 都幾悶

入Game 首抽 -> Loading -> 中斷 -> 再入 Game -> 再中斷 ->

無限 loop

新玩法

抽得到已經係恩賜

公平咩 個個都中專武 我就中隻召喚獸

無限抽s
是旦中一把ss解角就夠啦

召喚機率低好多播

又武又獸，睇黎好多野要抽

仲有防具

0.034%中有職業解放武

打幾野又卡住黑畫面

根本一關都打唔撚到

係咁 Loading 中斷 100% Loading 中斷 100%

睇公仔打交

唔課金諗住抽到束縛安分做個補師算
武器咁鬼多種打怪仲要剋屬先痛 個坑太深

【アクセス分散のお願い】

緊急メンテナンスを重ね、昨日比で数倍規模のサーバー増強を行ってまいりましたが、現在もゲームに接続しづらい状態が続いており、大変ご迷惑をおかけしております。

また、「シノアリス」では、今後も予期せぬアクセス集中によるサーバダウンのリスクを完全に排除することができません。

これは、私たちの力不足によるものです。本当に申し訳ございません。

大変ご不便をおかけしますが、今後、2～3日の間、アクセスが集中しやすい時間帯（12:00頃、17:00頃、20:00頃）を避けて、「シノアリス」をプレイしていただけますと幸いです。

心苦しいのですが、皆さまのご協力、ご助力を心からお願い申し上げます。

叫你班友唔好係咁刷首抽

棄坑算

唔知係隻GAME依家要係咁LOADING既問題定點
畫質High Quality d電好似倒水咁

公告講咩

咁搞法真係有可能會一不做，二不休block哂海外

叫人呢2-3日唔好玩住

唔好係繁忙時間玩

大家唔好忘記呢個只係一隻首抽game

block咪唔撚玩

好似係太多人刷首抽
SER 負擔唔黎

佢話知你刷得心苦啦

叫你最好呢2~3日集中於 12/17/20 呢3個時間登入

呢3個時間個首抽機率再加倍

刷左依存 照開波算

好叻喎 block海外都俾你諗到
好驚無得玩

快D block

玩左幾個鐘 入面咩畫面都未見過

隻game好悶

趁早開坑趁早棄

搞唔掂個server
反而叫玩家某啲時間唔好玩
咁嘅態度即係叫人棄game啫

刷第二次就中左

咁LOAD法都唔係辦法 過兩日再返黎睇睇咩環境

最攪笑係唔喺佢所講既時段登入都係玩唔到
D咁廢既通告不如唔好撚出好過

抽到果個咩傀儡封龍
有冇用
簡左正義但裝唔到

兩部機, 由今朝刷到陣, 然後維修開番再到依家
刷左5X次x2部機
都仲未刷到

我諗過幾日睇熱鬧嘅人走咗ser應該好少少
前提幾日後都未棄驚

中一隻有幾難啊，唔駛放上黎曬

人地已經好有誠意咁道歉
係求你地繁忙時間唔好玩住等佢執執個ser
個態度好差咩

刷幾日果D先係真玩家

唔岩職 因為佢有分4個職
breaker - 擅長刀劍
crusher - 擅長大槌
socerer - 擅長魔法書
cleric - 擅長祈禱

日本仔爛口

其實點都係佢錯，叫得人玩，又比唔到服務人...

咁點算 咁把武器咪變左垃圾？

佢冇話唔係佢錯wo
咁除左道歉同整server有咩可以做

咪係,禁個制就加大到,咁都要搞咁耐

全部SSR送俾玩家

這個可以有

即係地鐵話繁忙時間好多人
你10點後先搭啦
咁都冇問題

建議首十抽有三隻角 或 6xSS 以上先出圖

地鐵同game拎黎比
老實講 不爽不要玩

點解唔比得
不爽不要玩？
營運差做咩唔屌得？
server廢做咩唔屌得？

689做得差你唔好屌呀
不爽不要留響香港

玩隻game玩到你咁悲哀

好 我就開game先 等連登仔表演

咁你講啦
點解唔比得呀？點解不爽不要玩呀？點解悲哀呀？
你淨係提出左game 同地鐵係兩樣野
冇講到點解唔得喎

其實隻game真係好悶, 玩返首抽啦

支持去twitter屌佢營運差

因為我唔玩呢隻game有第二隻玩
亦唔會因為冇得玩而嬲
唔似你冇得玩要係度屌屌屌咁撚柒
更加唔會三五識七三句未講完就上曬腦起曬鋼咁戇鳩

冇地鐵搭唔係個個翻到屋企
冇game玩你生唔生活到?
咁如果你冇得玩隻game好似冇左地鐵搭咁大鑊ge咁你人生咪好撚悲哀囉

入得呢個post都係想玩呢隻game
都係有期望
而家做得差，五月拖到六月，而家仲要幾分鐘幾分鐘咁玩，竟然話唔屌得？
係咪要學日本仔響twitter 幫營運奶袋底？

佢都認低威建議呢幾日未解決server問題之前玩家可以試下分流啫
又唔係夾硬分流

之後人地話sorry 本遊戲只限日本地區
請你死番港台app store/google play

扯埋現實野就有理據d咩
臭你又奶

已經真係玩緊既巴打，有冇話覺得首抽邊隻角色好用d

真係有人玩?

睇你中乜武器姐

唔係有禮貌道歉就啱哂嘅
營運推個責任俾玩家
你自己咪講出個問題囉
咁樣做根本令玩家覺得不爽不想玩

而家唔係比較緊生唔生活到
係比較緊個營運
照你咁講，姐係唔影響生活就可以營運得差？
冇人話過大鑊，但我要屌佢老母

其實我覺得隻隻差唔多
同埋入到game其實除左人魚之外隻隻都打完story就送比你
所以真係睇畫邊個鐘意就刷邊隻
不過一開頭好似冇奶媽揀
如果想玩奶媽就真係要刷

冇理據係邊？講來講去都講唔出

我補充少少資料
抽返黎既職係勁過佢送比你嗰D

原來係ga
我仲見隻黑肉劍同白雪差唔多就玩翻白雪添

抽到虛妄就開左波, 但想要愛麗絲多d

30%刀劍buff同10%刀劍buff既分別

抽到ss 武但唔對職點算

咁轉翻黑肉先

你地又唔係課金金主，係到嘈。好似PAD咁，一堆人無法對佢收入無影響，因為人地課長一個頂你成堆有，人地係手遊至尊無課既BYE BYE啦。利申：
入得1次GAME

課金

成日LOAD到90幾%就停左係度, 我投降, 呢隻GAME暫時唔玩了

上面咪講左交通ed必需品對大眾有影響,你咪彈到夠
將d娛樂野拉埋一齊講唔會顯得你有道理架
你玩得開唔開心關人q事

你咁講唔公平啦
樓上班人已經手持幾百張艾豚卡準備課金

失覺曬

對唔住成班課長

好波
我都要睇下有冇a2先做豚

拎石都要loading

拎到想死

我抽到SS劍 灰姑娘，想換SS ALICE，有意PM，謝

ME TOO

一個一個拎都慢到嘔, 一括受取真係下年先拎到

呢隻廢game一直loading

我拎左十分鐘都拎唔到一個

屌，我都係算鳩數，收工再搞

拎其他野好快 拎石就loading

想問下宜家開返ser未??

卡住一開波100%

撳左落去load左5分鐘都未完

玩到燥燥地

垃圾Ser，未整好又開出黎托

娘子同牛魔王出黎睇歐州人
利伸我朋友
2次10連

第一行最尾同第二行最尾係兩個角色

送同抽, 唔同職

封面獸 可以開？

se第一日整game咩,係玩家一開始都會刷首抽

叫人唔好玩 倒米

有無人拎唔到d獎勵 一禁就load唔到

其實隻GAME咁搞都死左五成了, 一開俾人感覺咁差, 點吸引到人玩, 又點俾到信心要人課金

其實簡單D, 向首抽到將3隻專武都提過個機率,
咁咪唔洗個個塞向首抽

其實佢之前已經推遲開game
話太多人玩要加大過server
點知加完都爆

Same here

拎到2046都拎唔L到

FGO都未出聲

中到真扎了

抽到解角係咪會係抽個到話埋俾你知
一次解角都唔中

咪彈個人出黎

唔該晒
繼續刷到下世紀

12點抽到而加
終於抽到黑肉開波

隻 Game 拎唔到石? 一拎就不停 Loading

有價好賣

x2

x3

仲未刷到任何一隻專武

日本嗰邊就快1700 求下你地唔好再登入

試過拎垃圾係一撳就得, 拎石就一撳就狂 loading
咁撚古惑

中咗隻卑劣
繼續刷

3個鐘之後有公會戰，未入會可以pm我，一齊打住先

係咪有人開左公會?

中咩先玩得

死都刷到有虛妄/alice

刷個首抽都卡下卡下 整好個Ser先啦好嗎

我求其隻專武都得架喇
唔貪心

正義抽唔抽到

虛妄cv真係真扎？我聽極都覺得唔似

未有

開個刷首抽專用ser會好D

頭十抽係會出角嫁？

係會

連S果隻都未見過

真係日本五點就黎料
睇黎今日都唔洗指意刷到專武

比人抽哂

拉到斷繩 再唔岀就棄算
成百抽

五點準時死

首抽都入唔到

唔係成日都會斷架咩

戇撚鳩，真係想幾日執笠

呢隻GAME真係多BUG 日任都仲未解打一次公會戰
但係岩岩因為拎其中一個日任獎勵有timeout 當左我解2次
共鬥日任獎勵變左拎2次 之後直接當我解哂4個日任 拎左張劵

強烈建議隻game開個首抽期
等人搞掂先正式入遊戲內容

ME

點先john到?

Search: 力威健身

唔知連登無左PM

我叫真扎，想入會點入？？？

去邊到search?我日文文盲有怪莫怪

有無人知點拎石

過左幾版,D石一粒都拎唔到

個 mail box D石應該夠抽多2轉

首先要過左第一章先解鎖到

有冇苜抽教學之類 唔係好明隻game點撚樣玩

刷多十次都無直接開算
部機就嚟變炸彈

開波頭10抽
有人咪開波

Sorry係第二章
上面會有公會解放功能
入去 搜尋 力威健身

申請左
雛田小町

入到game啦咩？

點解日本廠仲未識得擺game data 上app store/google play...

個ser lag 撚到

刷到想死 但隻game 只係得刷首抽

刷左9年 有把 束縛の杖 開波

點抽角色?

我見得武器既

特定武器會開到角色

抽個陣就知

WTF

lag到on99

會有人彈出來，好明顯下

入一場game 斷 3,4 次

維修把啦好嗎

刷完首抽，入到game 都不斷reload, 彈出又彈入

一開波就auto, 㩒最多既係斷線再login....

另問下，又話有2b？ 唔知邊度拎

2b個活動都未出

等到活動出, 都唔知仲有幾人玩了

今次營運都on99
之前咁多大作咪一樣係大堆人刷攪到爆server然後開下停下最後成功過渡
點會舉手投降然後叫玩家自己因應時間分流 遲早出事

申請咗加入健身

post 係第一版

中咗虛妄
開得

地獄既開始

我而家刷故事 每關斷夠6,7次 而家無心情玩

好過要係咁刷down data

好彩有auto 無就

我等唔lag先玩

個Server 執柒左佢啦屌

入左會留ID，太多其他人申請入會

首抽一刀一弓ss冇人物
入驚揀snow white用刀掂唔掂
定係重刷刷人物好啲？

唔介意注目skill效果差20%就唔使再刷

544959698

個SER 同一開始龍PROJECT個SER有得揮

仆街
原來被虐係專武
等我仲刪左

抽完有人彈出嚟咪係專武

無人彈出嚟
咁可能我記錯第二把